每晚我夜裡自我獨行 隨處蕩 多冰冷

以往為了自我掙扎
從不知 她的痛苦

暗戀對象今晚卑人破處？

無暗戀對象

滿帶理想的我曾經多衝動
屢怨與她相愛難有自由…

利申: 我係“她”